Моя первая игра "КОТ-ПРИЗРАК"

Она показывает все основные функции и в будущем будет изменяться
Спрайты и сфера нарисованы в Pixilart, а фон и звуки взяты из открытых источников
Пока есть небольшие баги и планы(Если времени мне хватит, то изменю игру из пулялки в TOP-DOWN игру)


Введение игру: 
Вы играете за кота-призрака, который защищает своего хозяина от приведений. Вы уничтожаете их с помощью сфер. 

КАК ХОДИТЬ ЗА ПЕРСОНАЖА?
Используете левую и правую стрелочку

КАК СТРЕЛЯТЬ В ПРИВЕДЕНИЙ?
Нажмите на пробел 
